橋本環奈後繼有人？14歲齊藤渚成最新「千年一遇美少女」

日本又出現「千年一遇美少女」了嗎？14歲的日本偶像齊藤渚不但歌聲舞技精湛，亮麗外型更吸引許多粉絲的目光，日前她被粉絲捕捉到一張奇蹟美照，因為裡頭的她真的太可愛無邪，立刻讓她成為網友的討論焦點，甚至還有人點名，她就是女星橋本環奈的接班人。

戴著耳機、穿著水手服，會放電的明眸大眼搭配精緻五官，一下就抓住粉絲的目光。

齊藤渚：「來這裡，這裡有位子喔。」

14歲的齊藤渚是日本聲優偶像團體「Equal Love」的團員之一，最近上綜藝節目拍短片，演出扮相太可愛成為日本網友的討論焦點。

齊藤渚：「我是齊藤渚，神奈川縣出生，現在13歲。」

事實上她出道以後，亮麗的外型就已經贏得不少粉絲關注，在活動上粉絲捕捉到一張奇蹟美照，她清純可人的面貌更融化粉絲的心，認為她是繼橋本環奈之後，日本演藝圈新一代的「千年一遇」美少女。

歌詞：「小鹿亂撞的心can't see，我是這麼的想你，不要故意使壞好好對著我吧。」

儘管才剛進入演藝圈，齊藤渚已經成功打響名號，這位備受期待的奇蹟美少女，未來會有怎樣的發展也讓粉絲好奇不已。

屌你放啲乜撚野圖

屌你成隻催狂魔咁

而家d女童顏到小學生咁就比人話靚

張圖低質啲喎

同長毛有咩關係先?

唔掂

下

一線眼

咁快過左一千年

你新嚟？

=Love

朱千雪仲靚